［政總海富要人］HA同事起身未

起身簽到去搵淋病條八婆

嚟緊啦

封關排蝗